我姦咗個女藝人，真係好爽

早年去新加坡做野， 有一晚好緊火忍唔住姦咗個當紅二線小花
好彩當時佢無報警，如果唔係我今時今日都唔會上到位做大台一哥
［完］

＃故事內容如有雷同實屬巧合

有冇人想知多D？

曾志偉呀嘛